突然覺得活係世上好似冇咩意義（3）

讀書為乜？返工為乜？拍拖為乜？結婚為乜？搞咁多野都唔知做咩

（笑）

原來10點訓 邊個信

你見我瞓覺可以瞓到5 6點就知我幾瞓得 好出奇咩

可信性 零

雙方要靠信任還是放餌

你是但問一個人都冇人信

早睡早起 養生之道

真喺10點訓 咁你每日嘅活動時間得4個鐘

我原先唔係五六點醒㗎

你個1001好正

天光係新一日嘅開始 1001正好係一個post嘅終結 亦即新post的來臨

9up的你凍嗎

7up比較凍

就快返香港啦

幾時呀

6號

仲有一日

又要返工

瘋狂煮嘢食

我到宜家都仲未瞓過覺

又俄羅斯實驗

我無話你知 我係個實驗品咩

30日之後可以放監

我收到消息 組織話你知得太多 下一個就係你

人在台灣

我地組織無處不在

落幕寂莫的一個夜晚

絲打不見了

竟然秒出現

女友嚟M 完！

都得返一晚者

唔衝紅燈啦

我咪話 你都開心左咁多日

絲打今日有咩搞

玩左成日board games
唉 又返工

三個一齊打機 有無得諗

打咩機

唔知

我好少打機

串我毒

女仔少打機是常識吧

Board game咪又係差唔多

再夾硬黎呀你
同埋我負責湊人數 我都唔識玩既 要男友carry

良心今日一齊打LOL 我Day off

但要返晏少少 12點先返香港

等你好耐啦

一樣係game

加tg?

唔玩tg

咁點搵你

呢到

廢老 唔接受新事物

不了 太mk

做咩要標籤佢

因為真係好多mk狗公玩

4點玩

人呢

瞓著咗sorry

屌

樓豬嬲豬？

心碎

Sorly呀 一人一次打和啦

要連返7日工先得閒再打機啦

我等你

再唔係宜家都得㗎
雖然我玩緊

可否讓我自然死去

做乜

想死 真係好冇意義 冇生存既意義

做乜冇啦啦嚟料嘅

日日都係咁上下

一得閑就發作

踩單車去

係呀
又作病 好攰

收工未

今日遲收工 仲等緊

我放啦 同女友食飯

終於返到屋企

你都出街

咪話咗踩單車

點解知今日咁早

廢老終於出去吸新鮮空氣

我平時係屋企吸冷氣的

去邊到踩？南生圍？

大圍

踩去科學園？

之後發現唔夠時間去大尾督 死咗去大埔交車

計我話應該唔係 佢尋日踩完話終於返到屋企 証明應該都唔近

慢慢估啦你地

我就覺得估中
廢老吸開冷氣點會咁得閒走到咁遠踩

你好似有道理

有冇人差唔多晚晚都失眠，好多野諗
日日起身都諗緊點解會醒，好想一直永眠落去

你班仆街

放工未

放咗好耐

我依家收啦

慘

以前有
依家都訓得唔算好
只係返工太攰先可以訓得著

者係中左

who knows

我成日係新界出現架

返工?

你地請食飯我就話你知

學我

一定喺男友住新界

你地繼續估啦

又學我

屌 唔閪想返工呀屌老味

接受現實啦

打機打到瞓著咗

打機

打機好攰㗎

到底點解做人咁痛苦
窮人真係唔配生存

應該要快d死

尋日都有個呀叔喺巴士到大嗌窮人全部都要死

啱呀 阿叔冇講錯
所以我呢d窮人都要快d死

打機 同我打機就訓左

我單機咋

我嗰陣以為你話夜晚12:00

突然又想食元氣

明明上次約4點

多謝大佬

係咩 我記得你話12:00到返到去

明明就無

上去叫咗佢嚟 佢唔嚟

全世界失眠

又要起身返工啦

你返工嘅時候我瞓覺 我起身嘅時候你瞓覺

我又醒咗瞓唔返啦

好想死呀！！！！

+1....

訓左未

個乜呀你

懷疑人生

點解又發作

我都想知
可能每日都冇停過 就算同男朋友一齊緊
一靜落黎又係咁

我比樓豬你 做出氣袋啦 打到開心返為止

逢親無帶遮一定落雨 屌佢老母

廢老出街

連你都叫我廢老

今期流行

流行椎名林檎

樓豬屌柒佢啦

你話你係咪柒
都落左兩三日雨 都仲唔帶遮

我長期係屋企鬼知有無雨咩

來 互相傷害

你屋企冇窗架咩

唔望街 長開冷氣 與世隔絕

落雨都聽到聲掛

無聲喎

滴滴答答都冇聲？

真係唔覺有 可能掛住瞓

好驚
唉 又唔想返工了

你突然病咗呀 返唔到工

病足一世

病得一日得一日

終於收工

好痛苦
冇病慘過有病
定我真係有病...

無病地有病

咁早呀陳生

我想有病
然後快d死

死咗邊有人請你食飯

你都未請

你地都唔出嚟

食埋你果餐再做隻飽鬼

廢老連tg都唔玩 打機都約唔到

你就想

吹咩 唔玩tg都有錯

我又唔肯沖涼訓覺啦屌老母
仆你個街點解要返工呀 含撚啦

唔玩約唔到

I’m not gay 唔好逼我含撚

我要你含！！！！！！！！！！！！！！！！！

你大我呀！！！！！！

好明顯

突然改咗名 我仲以為邊個

有女仔想識你呀

不了

why

My name

一諗起呢句野
又好想stalk ex fb

全盛時期嘅你到底可以一日諗住佢幾次

唔知
但我好愛我男朋友喎
我係咪開始精神分裂

可能太憎佢

可毀了人一世...

你男友：有我補返你嗰半世

我又開始暴食

食零食咋掛

一諗到返工個人又開始失常

唔係 總之好想食野

叫m記啦 70$免運費

食m記又燥得濟

食包轉粟米

不了 啱啱個fd打黎傾左陣
食唔到了 沖涼訓覺準備抑鬱返工...

宜家先沖

係咁想逃避現實
唔想面對

唔沖涼逃避現實

我最On9 搞成咁都因為自己On9

講到咁On9 咁請食飯啦

屌你發惡夢個南亞人飲醉咗一個玻璃樽飛過嚟
嚇到我醒啦

好早喎巴打

廢中先岩

嚇醒咗

你地生活得開唔開心

日日千遍一律 做嘅嘢一樣 你話呢

但我每日都做緊d唔鍾意做既野
過緊唔想過既生活
唔開心

心態決定境界
改變個心態可能又唔同講法

你改唔改變到？

10後放緊暑假 wfc

咁你講黎有咩用

因為我嘆緊世界

其實人生就注定左 窮就繼續窮 有錢就繼續有錢 窮人那就資格講夢想

我唔係要夢想
我只係想生活冇咁多煩惱 少一點針對
這算是夢想嗎？

我又失眠啦

好悶呀

好攰呀

冇人理了

8:30已經瞓咗啦

對所有野都無晒興趣 一日比一日懶......

日日如是

大家早晨 又係時候返工

你快樂過生活...我拼命去生存....

sad得唔得

唉 好悶

得 你大佬嚟 我做細點敢話唔得

你先係大佬

我廢佬咋

我廢到垃圾都不如

我大佬係廢到垃圾都不如 咁我係咩呢

膠

我廢到膠都不如

唉～～～你快樂嗎

我擁有曾經的快樂 短暫的快樂 就是沒有永遠的快樂

你追求的快樂是什麼

我追求的已逝去

有咩動力令你堅持生活...

我知道我死咗 身邊嘅人會點 我好清楚 所以我仲生存緊
我敢講你地無一個人比我更應該死 所以你地唔準早過我死

你又知我有資格生存

總之你兩個一定唔會衰得過我啦

會唔會係咁

會

冇哂人

我一直都係到 係你地留低咗我

冇
樓豬呢

佢日日開心緊 唔得閑理我地了

得返兩枝公

琴晚竟然無醒咗瞓唔返 好感動

你會唔會唔夠訓架

成日㗎啦 所以先瞓到四五點

我等緊個頭乾

今日突然齊腳

少有
用風扇吹頭會唔會死

我相信你食咗個風扇會死機會大啲

屌你
Up乜柒 請你食好冇

樓豬 佢終於肯請食飯 仲唔上水？

請你食風扇

你無講係食風扇
同埋我無同你講我對風扇敏感咩

繼續吹
明明講緊你叫我食風扇

我以為你突然良心發現想請我食飯咋

今日陪屋企人深圳一日遊

難得放假上深圳

悶到嘔

上得大陸預咗

終於煲完尋秦記

煲其他

有咩推介

好問題

煲完劇 悶到爆

你想睇乜呀

我都唔知

又星期一 唉

又要扮工了

唉

琴晚行雷閃電 搞到我6:00先瞓

今次到我咩都聽唔到

嗰陣大聲到仆街 棟樓都震埋

有咁誇張咩 一覺訓天光

有 唔止我一個咁講 有個post都有人話係

可能太攰+開冷氣
嘈唔醒...

成日夜瞓梗係攰

啱呀 抵撚死 冇資格講人生好攰
最好身體機能快d敗壞而死...

又嚟 我錯囉 我口賤

都唔關你事
只係個世界唔容納我

個世界由我一出世已經唔容納 玩尻我都算 仲玩埋我身邊嘅人 我屌佢老母

你加油撐落去
我撐唔住了

你冷靜啲呀你

我好冷靜

樓豬 佢恰我呀

你叫啦 你叫極樓豬都唔會應你

點解！點解！點解呀！點解連樓豬都恰我！！！

我們都被世人遺忘 欺負

我地殺哂世人佢

真係好撚想死左佢

同路人

點解人生會咁
點解

先殺人 後殺神
完美報復

再自殺

很好 你有目標了

半夜仲要做公司野

巴打做咩咁慘

剛搞掂了，準備訓教

又係扮工嘅一日

人生就係不斷唔想返工>等放工>等放假
有咩意義

唔知成個人做緊咩

要做D咩

file返哂d野
file完要執audit要睇果d野出黎

失哂蹤

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 好悶悶悶悶悶悶悶呀

你唔係返梗工咩

今日唔洗 訓左喺張床成日 好似植物人咁

女朋友呢

好攰
放工搭巴士仲要俾個女人話我衫袖撩到佢好痕
jm9

最近成日食元氣

我都想食

淘大元氣個lunch好平

有分別架咩

個menu唔一樣 我都係最近先知

長知識

淘大元氣

會然？

唔駛 不過要2:30先開始 即係下午茶

我問你係咪會然呀

唔係 無申請

會然要儲返黎
我已經係會然

本來個人幾灰
望到TOPIC走入黎
睇下有咩睇
點知一班小圈子係度傾計

個話題完咗好耐啦 得番我地三個老屎忽吹水

唔怪得儲唔到錢

是咁的
我見各位失蹤咗咁耐有啲擔心
我決定睇吓你地失咗蹤去邊 樓
豬成為咗我第一個目標
我去追蹤睇佢
一個新post都無
如是者我死去google
點知比我見到樓豬周圍去人post打此post已完
我發現
我嘅擔心係多餘嘅
完！

樓豬做咩野
我見冇人再推 我都唔深潛了...

我都唔知佢 周圍入人post 此post已完 然後每多一個人回覆佢又 完 痴咗線

佢係咪覺得人生已完
樓豬我地係度呀喂

唔會掛

個post係樓豬開 應該會見到有新回覆架喎
樓豬上水啦 良心巴請食飯呀

我兩個一齊請食飯

個排好悶 想死

我都係
狗衝啦 佢話請我地

你都要請
終於返到屋企沖完涼

矛錢 走先
廢老會出街？

開學呀 要返小學
btw最近密謀緊點殺老豆老母 進行生涯規劃 有乜建議

良心巴同我一樣痴左線

會唔會太愛我啦

比你發現咗添

我地冇gay會架

我明明見到你某個post話自己係女

佢痴Q左線呀.JPG

巴打你係度搵食喎

我已經分唔清到底你係真心膠定我係

做咩要衝出黎柒

怕比人誤會

我自己都唔記得 咩post

mk post

真心唔記得左

內容大約係有條友話自己條女飲酒會
之後你就出咗嚟話做乜爆我地啲嘢比人聽

。。。wtf 完全冇印象

屌 講笑炸嘛

永恆鞭屍系統

突然好想學車

點解

冇野做

因為無嘢做所以學車

或姐咁講 想學一門技術

有冇咩野推介做下

我啲廢青從來唔會有呢種諗頭

你唔係返工咩

準備放大假

公司焗住放

屌 我以為有咩事 咁都sad 你個離地撚
難為陳小姐仲成日話想唔駛做

放假冇野做

好好休息 同女朋友遊山玩水

冇地方好去

教佢打機

教左好耐

一齊打

不了 佢又唔勁

打其他

第五人格

咩fb ig都del哂
永遠都唔會再有人在乎

何解呢

因為呢個世界根本唔會有人在乎自己
其實死左都唔會有人知 唔會有人記得呢個人
盡快消失。

男友呢

佢應該要有 冇左我既人生

做咩無啦啦嚟料 發生咩事

屋企人呢

冇 冇屋企冇朋友 乜都冇

做咩呀絲打 返工返得唔開心？

邊有一樣野係開心....

我好在乎你地㗎

慢慢就會習慣

習慣乜

冇左我
一個禮拜後如常生活

我有掛住你㗎

我會多謝你記得我既存在

唔好走呀

絲打

唔好賴低我地兩個呀

佢唔要我地啦

沙田嗰個唔係你掛

我係咪咁老呀

可能掛

放心 我會做埋應該要做既野先走 冇咁快
公司有大調動

絲打唔好走呀

幾十年先做完

人生冇意義

我既責任冇咁長

你唔可以不負責任丟低我地

我唔係你阿媽呀

媽媽 唔好唔要我地 我地會乖乖㗎啦

摑醒你個仆街仔
我唔係你老母呀！

雖然我地唔係叉燒 但係都唔可以唔認我地㗎

我的離開也是愛

我們的愛 過了就不再回來

唱完K

自己一個

同fd子

Mk feel

好驚屋企隻窗爆

你地屋企有冇事

有心事既年輕人
有咩想講

無事

好撚苦呀

各位中秋節快樂

bye all

Why

tgt ok？

其實我只係想離開呢到
雖然有閃過跳樓念頭
我delete咗app
但係我又用web版上嚟
大概我真係太孤獨

咪走呀巴打

我好孤獨
你地去咗邊

呢度冇人知你係邊個 唔需要離開

孤獨的人在此

我以前唔怕孤獨
佢走咗之後我成日覺得好孤獨
成日同自己講你失去了一切

同感
冇左班朋友之後覺得已經冇左最重要既野

我係永遠嗰種
所以我先成日叫你地珍惜另一半
我唔想有人同我一樣

我基本上都係 拋低左一句就冇理過佢地
講返對唔住都唔會搵得返

另一半唔一定長廂斯守
要放低 重新再搵

我覺得我自己害死咗佢
我精神變到好奇怪
一直逃避 壓抑到自己精神分裂咁
我成日鬧自已 又成日鬧佢
但係我又唔係真係想鬧佢
我覺得好似有兩個我
所以我唔想再上呢到
不斷比負面 洗腦 言論影響
越嚟越痴啦我

唔係淨係呢度有負面言論
你講既野我好明白
微小既唔順意都會令你轉牛角尖
我唔知點幫自己 但我都唔想見到你咁

唔係呢
我初初只係睇標題估入面內容
慢慢慢慢估吓估吓好似代入咗佢地咁
有時會諗點殺人
有時會諗人係雞
有時會諗hehe
有時會諗姦女
我痴撚咗線呀
我明明唔係咁
但係我好似多重人格咁
又成日自言自語
啲情緒過山車咁
我諗過求救
我上過嚟搵你地
但係無人理我
我好辛苦呀

人腦本來就係一個複雜既物體
我冇讀過呢d又冇讀心理學 但係人個腦係有無限既空間
你會諗係因為你對呢樣野有疑問 好奇心
可能係你冇野做 加上負面 越諗越多
嘗試下行出去 做下運動
我知未必有用 但呢刻我都想幫你

你睇我username都知
我都係癲癲地 咩偏激野我點會冇諗過
跳落去我都想 只係好多野我未做 好似唔可以離開咁
安慰你既說話講完一堆自己又開始負面 好depress

對唔住

唔關你事
係我厭世 成個禮拜都係咁
琴日放工好少少 返到屋企又俾人撻著個掣

仲未搬咩你
我又係比屋企啪掣

巴打仲有我呀 咪走呀

唉 搬咩呀 都冇錢....
你又同屋企同住?

幾時生個B比我地玩？

係 我個樓豬同年

冇可能

我又要玩B

真㗎

你贊助佢奶粉錢
我負責玩

10歲識上高登 ？

我自己都未養掂

投資落佢到
包你下半世無憂

少年你太年輕了
我喺我阿媽個肚游緊已經開始上了

LM

咁你仲唔快d投資一份

會然No.幾號

我玩開啲高風險
呢啲太低唔啱我
人稱香港巴菲特
正是小弟

不要在google搜索184965

好攰呀 游完水

放假

放左工去游
減肥

叧類返工

你up乜

減肥唔係另類返工係乜

攰到訓左12個鐘。。。
你同樓主今日有咩玩

啱啱醒

幾時請我食飯

不了 暴露咗自己咁痴線

驚咩呀

唔想比人知我黑暗面
仲dark過dc

我唔覺呢個世界既人冇 只係講唔講俾人聽

但係佢地無同人講呢

冇人叫你講哂出黎

豁 豁出去 前行漫無邊際

你仲有冇返工

咩意思先 如果係喺屋企unun腳嗰隻返工 就梗係一直都有

可唔可以俾我返你份工

ok 十分鐘後嚟面試

人呢 放我飛機

呢幾日忙住減肥
冇應老細
仲有冇得見工

而家啲90後

唔好炒我

不過扣人工

點解
btw 樓主呢 好耐冇吹水

佢長期失蹤㗎啦

到依家都未出現
我就上線了

我煲咗成日劇

我情願冇明天。。。

即係做乜

唔想迎接明天
可唔可以就咁完

唔可以 聽日繼續返工啦

我都要繼續返學

返咩學。。。

垃圾工程

勝利組

咁又勝利?

唔洗做

日日返到隻狗咁喎

返學啫
好過我返工返到唔係人

我日日要坐兩個車返學

咩料 天水圍去柴灣?

秀茂坪去屯門

我過海都唔係好好受

日日坐車瞓覺

日日返放工訓到豬閪咁

我成日諗自已有無喺巴士鼻鼾

我有

你又知
好尷尬

聽到自己gur左下...

尷尬
比全車望住

我今朝瞓到隔離阿婆掉位

叫左你唔好扮訓抽阿婆水...

架巴士咁逼 我想瞓得舒服啲咋

認啦！抽阿婆水！
天理不容！

唉 事到如今 我都無謂再隱藏身份
無錯 我其實就係鼎鼎大名嘅屯門色魔

有無人成日喺屯門工業中心附近遇到個痴痴呆呆嘅神父派傳單

知你住屯門啦

你肯定？

如果我話唔係你信唔信

唔信

好失望 唔信我
我真係唔係住屯門

唔信唔信唔信唔信唔信

如果唔係你抄我名100次

我知
你有兩頭住家！！！

我都話返學

點解啲人可以咁撚八卦 問我相中人係咪女朋友 又問係咪真
唔通我答佢 我女朋友死咗 所以我都唔知

咩相中人

我上水啦咁多位

我電話桌面

巴打冇事嘛？

你覺唔覺得世界好唔公平

上水啦！

上線啦！

依然覺得唔知生存為乜

無事 啱蘇堅強的

每晚都要諗一次

呢個咩方言

我獨創的 參考咗摩登等字眼而成的